{"translation-revision-date":"2020-09-16 12:11:43+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Remove \"%s\"":["\"%s\" kald\u0131r"],"Show the currently active product filters. Works in combination with the All Products and filters blocks.":["\u015eu anda etkin olan \u00fcr\u00fcn filtrelerini g\u00f6sterin. T\u00fcm \u00dcr\u00fcnler ve filtre bloklar\u0131yla birlikte \u00e7al\u0131\u015f\u0131r."],"Clear All Filters":["T\u00fcm filtreleri temizle"],"Remove %s filter":["%s filtresini kald\u0131r"],"Chips":["\u00c7ipler"],"Blue":["Mavi"],"Small":["K\u00fc\u00e7\u00fck"],"Size":["Boyut"],"Up to %s":["%s de\u011ferine kadar"],"From %s":["%s de\u011ferinden itibaren"],"Between %s and %s":["%s ve %s aras\u0131nda"],"Color":["Renk"],"Heading %d":["%d ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Block Settings":["Blok ayarlar\u0131"],"Heading Level":["Ba\u015fl\u0131k seviyesi"],"Clear All":["T\u00fcm\u00fcn\u00fc temizle"],"Display Style":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme stili"],"Active Product Filters":["Etkin \u00fcr\u00fcn filtreleri"],"and":["ve"],"List":["Liste"],"Active filters":["Etkinle\u015ftirilmi\u015f filtreler"],"Price":["Fiyat"],"WooCommerce":["WooCommerce"],"Remove":["Kald\u0131r"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/active-filters.js"}}